WhatsApp個備份回復訊息係全世界最垃圾既功能

是咁的
我Android 轉會入iOS 要整備份Transfer Data 落iPhone度
好啦 一切順利 做曬backup
做到Data Transfer 個software 要我del左個新版wtsapp
係舊版wtsapp回復備份

呢度就開始卡關
試左勁多次都同我講無法回復備份
好 咁我裝返新版試, 頂你個肺 一樣回復唔到
但有得撳現在回復備份 （屌你咁我岩岩回復緊啲咩

撳左之後 情況火上加油！本身load到30%一下跌到10%
再升上去100%，然後再跌去44%, 咁宜家姐係點呀？？？彈出彈入玩9我呀？？

如是者我望住個數跳左半個鐘 都未回復完，我決定重試再黎過, 然後個話我試得太多次 要7個鐘之先可以再用SMS send驗證碼

Fine! 用語音囉！咁次做完research ，將wtsapp個folder copy埋落SD card，Del左Google driver個備份，應該實冇死

然後回復到44%冇郁過15分鐘，我就去恰陣
然後！！！！
1個鐘後！！！！！
仲係44%！！！！

我頂唔順，重新黎過
仆你個街，SMS要6個鐘後，語音驗證碼2個鐘後

我宜家企撚左係度，收唔到任何wtsapp

到底wtsapp個回復訊息功能係用黎做咩

係ios 封閉姐
關whatsapp咩事

兩部機係咪更新到最新
同試試取消連結apple account 熄機重開再登入

利申 8轉12時搞左一日

不嬲轉會都要搞好撚柒耐

我三叔s10轉Iphone 12
係最新

連iOS都未轉到過去
係部三叔已經卡左關

去咗香園圍未

我都覺得wtsapp個認證好撚鳩
我蘋果轉蘋果都搞成咁 無陰功
我係玩到24小時短訊/8小時電話認證
先搞得到

WhatsApp backup係最垃圾，係iOS上更不堪 幾時可以好似tg咁方便d

轉用WECHAT

咁三叔的確software垃圾

一見到樓主就諗起彥霖

TG 都係信個WORKSHEET架咋喎
佢中央KEEP晒

問題就係backup時間差一大截有時會卡係到，iCloud免費都係得5GB，tg一入number就恢復到，差好遠wor你信tg先用姐，如果唔係繼續用whatsapp得啦唔使轉用tg

所以我唔明點解D人咁鍾意用wtsapp
同埋唔明d對話keep來做乜
利申冇wtapp

你未番工唔會明

Agree
而家做野用好多 Whatsapp
對話其實就係紀錄

當然我覺得應該用 email 正規些

風向變了，以前啲弱智吹奏whatsapp server唔keep對話，放喺local好安全嫁 fb messager 、TG嘅server保留住你地啲對話好危險嫁喎

不過轉頭backup對話就upload晒喺icloud同google drive

講到底都係慳成本，將風險轉嫁俾apple/google啫

Whatsapp 係iOS好撚廢
動態Sticker無得download，無apple watch 同 ipad版
可惜香港擺脫唔到whatsapp

我都係啱啱S10轉過黎
搞左我兩晚 第一晚fail咗 第二晚終於搞掂
但淨係過到文字同audio
啲相同片喺whatsapp 個媒體庫睇唔到

巴打你用咩software過？

轉會真係難搞

Whatsapp 唔係食咗頭水霸市場， 一早呢個垃圾可以摺

屌 成個TG畀佢抄, 都抄得咁慢

backuptrans

iphone 過iphone 唔係兩部機貼近就可以機過機咩？

咩都唔做你地都係會繼續用
做咩要改

我用tenorshare
如果你唔介意抄唔到相同片落媒體庫嘅話可以試下

我ios whatsapp唔知幾時開始備唔到份
Backupsize寫8gb 我有10gb icloud space+
電話storage20gb
每次都係backup到幾%就卡住永遠唔郁

我想部野全新唔想又要刪啲唔用既app同相 所以冇咁做

我諗iphone 過iphone 再刪apps仲快

樓主應該唔係用backuptrans

原來係用backuptrans

用過兩次backuptrans

沒有任何問題

樓主應該無跟足佢步驟做

iphone要關icloud 和 find my phone 先做

我係用backuptrans呀,仲要已經比左錢
岩岩終於等完
restore個陣話無法回復,要用較舊的備份檔案
然後入到去全部chat一個message都冇, 放棄

我連upload個backup上個backuptrans既機會都未有

iPhone 互轉應該好快喎，我6s 轉12 1 個鐘咩都轉哂
用iphone 果個擺部機係隔離就轉到哂資料果個功能

明白 即係andriod whatsapp load 唔到去 backuptrans

佢個backuptrans 好似好耐無更新過

樓主應該先用cloud 備份一次 然後關左cloud 備份
之後才local 備份 有乜事都可以用返cloud 救返

save落電腦留念算啦
砍掉重練冇咁嬲
搞呢d好浪費時間

唔係 係andriod whatsapp自己load唔到啲備份 所以回復唔到去舊ver既whatsapp 然後就上唔到backuptrans

telegram可以唔同系統任轉

邊個封閉？

做到Data Transfer 個software 要我del左個新版wtsapp

我好似唔洗自己del whatsapp 佢自動幫我自己安個舊版whatsapp 我只是做驗證

如果想只係backup幾個人同group 事前del左d 其他對話係咪就可以

真係好廢，換完機過埋data，先發現個backup係唔撚齊，有d有，有d冇。明明轉之前先backup左一轉，都cls

慢到pk

以前要買software 先轉到落ios

我都想轉，但搞左成晚都得個桔，有冇咩software好推介？出面搵人整得唔得？

ios backup whatsapp會食左icloud位？
android唔會食任何位

tg真係方便好多
唔明點解咁多人要用wts
電話+ipad都用到

我用tenorshare 啲對話同voice message都過到
如果你唔介意抄唔到相同片落媒體庫嘅話可以試下

你用咩software ?

都係backuptrans

係，勁on9